黃埔手足入黎，我覺得黃埔今日要檢討下

今日整體上既係算成功既，
冇人被捕，12點幾話散就真係散哂
而且裝修左好多中資鋪

但係有個極大既缺陷就係
點解要死守條十字路？
8點開波，守到12點都冇郁過
啲rb係set得幾好，但幾乎全部時間都用哂黎set rb
如果真係有狗黎提早清場，一定損失慘重

一黎，set rb set得太慢，雕花咁雕個rb出黎
其實真係唔洗用索帶扎三角，
防守既話，全部平放係到仲有效，
哂咁多心機扎三角真係冇撚用，
盞班狗清得更快，
講左好多次鐵馬平放疊起係最有效率
班手足一冇野做就係到雕花咁雕三角鐵馬
其實三角馬用黎防守真係唔work
班狗一推就清到，平放係到佢有排清

二黎，與其哂時間set三角，倒不如拆多啲鐵馬

三黎，留守係十字路大本營真係冇用，
其他區全部都識不斷行街遊走，
沿途裝修中資店同黨鐵
係黃埔呢到守十字路守到完場

四黎，冇狗燒乜撚野rb呀。。。呢個真係最唔撚明

不過整體黎講，今日真係黃埔一個極大既進步
多左好多新手係好事黎，希望大家可以係今日吸到經
唔好再死守同迷戀set三角鐵馬

push

土瓜手足黎黃埔會合途中己經做左要做嘅事，手足放心

呢個我都知既 個結果係有係到
但我想帶出既係 黃埔死守個個concept要改善下
唔可以再玩陣地戰了

推

黃埔人咁早訓架咩

要加油 九龍城仲未有tg

唉屌 本來今日心存希望黃埔終於可以有tg

puah

頭先係現場 11點半左右問大家去向點
聽聞有班年紀細啲既手足既話要等狗黎食TG
話 我老母養到我咁大 唔食TG對唔對得住佢
聽姐姐話 下次望下周圍情況先
望下有幾多係食花生 幾多和理非
有勇都要有謀架 下次再玩過

收到...WP好多新手第一次落手落腳做
利申:發夢見到自己係其中一個

希望佢係尻up/勇武開既tg唔好食架
有gear有勇武手足就話姐
岩岩現場真係8成都和理非食花生
得兩成人係做緊野

今晚有就仆街啦 幾多街坊啊
個個都無野係身
不過都希望可以解鎖埋呢邊
但要等大家有野係身
同心態上要調整好先
頭先一叫 後面跑到快過保特

巴打加油好事黎 我岩岩都見到好多人好生手
都有教佢地 可惜唔多人聽

講笑姐都係不過tg真係可以令人一晚長大
我寧願佢地係今日係自己地頭 試下有tg個陣係咩環境先
如果唔係佢地慣左今日個模式 好容易低估/錯估形勢
到時就太遲了

岩啊下次大家一人一遮好無
成日落雨都唔夠人啊
同埋無哨兵
見大家企定定咁食花生 紅廣個度啊
但個十字路口無rb架 完全無人望下有無狗
下次大家要分工啊 一人一個職位

有幾次尻叫有狗 然後啲人喪跑真係睇到我呆左

我又何嘗唔係
但今晚好似有結界咁 唔多掂
希望大家唔會覺得下次都係咁
唔係下次大家就係咁先

冇人落雨開遮個下真心灰左
橋上有哨既 但街坊多 紅廣個到就唔知咩事了 冇過去睇
今日另一個問題都係分工方面
感覺好冇組織
大家下次出黎之前真係要諗清楚自己既定位係乜先呀
唔好再尻fingfing了 好危險的

唉真係好擔心下次
唔想佢地因為今日冇狗 而覺得下次都好安全
放鬆哂戒心 其實今日入面留意到好多疑似鬼既人
好危險